騰訊暴跌，劉央或成最大贏家

劉央曾指，在騰訊5元及100元水平購入，但之後沽出，一直等待機會再買入，早前在騰訊跌穿405元水平大手買入，單日投資額高達6億元，但不願透露總投資額。如果她中途沒有減持的話，以今日中午收市265.6元計算，累計跌34%，料輸2.06億元。

今年8月，本報記者致電劉央，詢問她對騰訊最新看法及會否減倉。她拒絕在電話中回應，「我不能給意見，談投資是比較嚴肅的事，我無法這樣回答。」而劉央在9月中發佈的西澤2018中期展望中提到：「我們認為所有負面影響已經反映在了股價上，最黑暗的時期已經過去。我們相信，許多股票的基本面相當穩健，而恒生指數在未來3年將實現個位數乃至雙位數的盈利增長。」

恒指要衰3年

西京投資主席劉央是趨勢投資者, 現在趨勢係向下, 佢跟趨勢係好正常.

【女股神】劉央：價值投資已沒意義，不要再跟我談value

「中國女股神」西京投資主席劉央表示，看好5大板塊，包括醫療保健股、消費股、環境相關股、科技股及金融股，每個板塊佔投資比例均超過10%。

她指，以市盈率等衝量港股值不值得買已不合事宜，「我以前是價值投資者（value investor），但2008年之後我是趨勢投資者。」她說，現在光說價值投資已沒有意義，「銀行股P/B 0.8，印度的銀行有4點幾，難道內銀比印度的差嗎？所以不要再跟我談value。」她說，價值投資的年代已結束，再談會被時代淘汰。

肥婆女燈神
不了

女 神

大媽真勇

點止
支爆
香港國際地位不保
基建燒錢
有排上唔返三字頭

582
700

最近兩大力作